究竟有病既人唔撚帶口罩係咩心態

點解要咁自私，戴個口罩係咪會呼吸唔到？！
真心想知你地點諗

通常靚女會戴 醜既唔戴

傳染俾其他人

唔帶已經仆街 咳同打乞次都唔搵手檔一檔果啲仲撚仆街

所以我搭車就算有無病都一定帶口罩